我個妹淨係掛住出去蒲,搵SP,點先可以教好佢,求救

小妹廿零歲
我個妹細我9歲
唔知係咪因為代溝
成日諗唔明佢諗咩
前嗰幾年
以為佢青春期
咪由佢癲下囉
點知呢幾年仲離譜
日日出去蒲
淨係掛住搵SP
平時話下佢唔好玩咁癲
佢仲屌返我轉頭
話關你撚事喎
冇大冇細
都唔當我係佢家姐
屌奶星
由細到大
啲衫又係我幫佢燙嘅
嘢食又係我幫佢煮嘅
總之咩都幫佢做曬啦
屌你老母
要佢聽下我講姐
係咪咁難
有得揀我都唔想要個咁百厭嘅細妹
btw點先可以教好個衰妹
求救🙏

sis 你真係好偉大...

你身先士卒俾你細妹睇

牙黑真係一個巧囡囡

幫我含

等我用我既陽物一物治一物啦..

唔用華為

答案係先達！

做佢SP

iphone4 呢

係
小妹含辛茹苦咁湊大佢
估唔到佢...

其實小妹仲係處...

我係幾pure
咁耐都冇同男仔拍過拖...

帶佢出黎我地3P

試下出街咳兩聲,最好唔好戴口罩

竉壞左既feel

佢個性係幾多活潑好動
但成日講人是非
八婆feel
唔知佢啱唔啱你...

小妹你好似我==

將佢變成sheshe

起底，拉

收皮啦導狗

搵我做sp等我教好佢

妳轉介佢俾我，等我幫妳教！

我都想識下sis...

今次唔洗整電話？

我都係...
我哋三個真係娛台清泉嚟🤙🏻

等我屌醒佢

小妹係les,,,,

又咩名呢

我feel 到我地三個得小妹係真絲==

我maybe係
其實我而家都唔知自己要啲咩...

結尾

邊度整返個moon

唯有你溝曬佢啲仔先可以救到佢

我做你個妹sp幫你教佢

搵呢度既巴打調校下

SNIS-978

你做佢sp咪解決問題

絲打
你個妹張圖呢？

而家唔方便貼相
遲啲up...

咁點叫你好

你想要既只係好簡單✨

甜蜜sis ❤️

咁你可以畀啲咩我...

好sweet❤

我妹都係 成日自願比人呃

介紹個好男仔俾佢啦

你想要既我都可以}℃

我都想識sis ❤️

留名求家姐聯絡方法

小妹好純唔敢見陌生人(羞羞臉)

你可以我都可以❤

你都三兜野啦

我想要你變聰明dd

禾刀系😳
甘岩🥺👩‍❤️‍💋‍👩

未到
仲有一年零兩個月...

唔知點解有啲失望。。。

介紹細妹識下。。最多我調教好佢

咁你餵啲聰明豆畀我食啦❤

唔需要整moon？

停佢0用， 叫佢來搵我援交

先達換mon好貴

證明禾地刀巧純

定我變蠢d顯得你聰明d

過幾年搵個毒L埋單就得 唔駛咁緊張

樓主要唔要趁未夠30歲之前
我教識你乜嘢係女性嘅快樂
等你身同感受之後
縮短啲同細妹嘅代溝比較容易將你個妹拉回正軌

介紹佢比我識

唔使
你再變蠢就好恐怖啦

去玩有幾百厭
不過對住家姐無尊敬係抵打既

先達

係咪想我貼你自爆弱智圖

我迷失在...

屌

唔好🙏
咁我變聰明啲就返你啦...

我想要♨️♨️

首先唔好比零用佢
唔好幫佢做任何家務

呢層難左d=="

關你撚事

我屌你老母又黑我

大唔大波

等我幫你屌醒佢啦

日本料理??

以為問去邊整返個moon

第一次黑咁大反應=="

米25拉

我出曬名乖乖仔中意導人向善..

冇圖幫你唔到

我都係第一時間睇最底係咪要整moon

以為問邊到整moon平

mo 25 lo...

樓主受唔受溝

留 tg 丫，我有一碌神奇的尻，可以幫晒你兩個

Diu 成班on99.....

搵社工

背面圖

我寧願你黑我啲idol都唔好黑我

收聲啦邊狗==

你all黑邊有idol==

我最鍾意yerin❤

好過佢on99亂撚咁黑idol

我都最鍾意lami🐢

原來你喺度

你妹廿零歲 你大佢九歲喎⋯⋯

十卜c打你⅞

佢中年老女人

玟星出solo喎聽講...

放心 過左25歲會慢慢乖返 依加屌都無謂

一早知啦

gfriend cb喎

cb左幾日啦。。。。

點解你乜都知。。。

Once she try black she never go back

因為

我就在你心中

好甜
又想溝小妹
我唔受你溝囉。。。

你話好易有性病

無諗過溝你==
下意識打左出黎。。。。

佢係有少少似恰人小姐姐。。。

姐係亂flirt女

flirt囝囝==

我唔鍾意啲bad girl

小妹咁純邊度bad......

你唔專一...

我專一對我女友。

yerin屌打...

而家我心中女友>yerin...

我係話我廿幾歲
我個妹細我9歲
佢around20倒啦

你眼光不嬲都唔掂㗎啦

牙黑對你好失望。。。死性不改
明明眼光咁掂都可以夾硬講唔掂

咁唯有我幫你破處先丫，等你之後可以方便行動丫

唔會有回報
應該話唔一定有回報

蒲真係幾好玩嘅，聽住歌9un，好撚放鬆，可能佢剩係咁玩呢。

蒲都有幾種玩法嘅

但你又知佢搵sp？

我幫你調教佢

我諗到咩就講咩
冇心傷害你。。。

介紹佢比我
我幫你好好教下佢

咁不啦 如果唔係小姐姐就無意思了..

八成似呢個idol...

我都以為有

介紹俾我，我幫你狠狠咁教到佢貼貼服服

葡萄嗰妹

唔似十幾喎

代表個阿哥好撚廢

佢冇阿哥

辦中武漢肺炎 睇佢有咩反應

其實佢都睇kpop
但唔係話太鍾意牙現...

咁就代表佢家姐好撚廢

小弟泵脹佢個肚仔,佢就會生性

幾正wor

more
想幫你個妹

唔緊要架
鐘意我咪得

做愛

咪色
人哋QQ girl嚟

諗清楚未？

換moon 唔好去先達

唔......

嚟啦Baby

其實邊有得控制
佢要壞就係要壞
唯有係盡你嘅能力去提醒佢
話俾佢知有機會出現嘅後果
唔好早啲令自己後悔嘅嘢
無論係父母定係長輩
你都唔係佢本人
你可以點

比d生鬚水佢揸下。 等佢生到成面鬚就唔敢出去玩

我幫你屌醒佢

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

係佢臉前咳兩聲，話自己日日出街唔戴口罩

咁咪幾好
做返女仔應該要做嘅嘢俾人屌

益外人不如自己食

你咁順攤，咁好恰，唔恰你都對唔住自己